［賣玩具］搵玩具主人

BB就出世 ，要執返間房俾BB訓，冇位再放玩具 。同埋想幫保下d奶粉錢，所以要幫d玩具搵返頭住家。依家全部都低於原價放 ，有興趣可留TG俾我

1）1-70期 Robi
2）1-55期 3D printer
2）MGSV GZ Game 連The Boss
3）MGSV TPP Game連隻假手
4）千值鍊 MSSV 猿人